呢個咩EGM黎

自己另一場場開會罷免所有董事到底係FF D乜

見到佢重有登埋報紙 自己炒哂你班友

冇人睇過呢單笑話?

「任何一人指稱代表公司採取任何行動，均屬非法及欺詐性」。
今次你重唔玩出火?

非法及欺詐性今次你都抵死啦
自編自導自演 重想呃人投你入董事會

成班人好似傻仔開圍爐取暖大會咁

比人DQ左45億股票得番2000股巳岩好1手的投票權咪發爛渣

去兩次EGM, 兩次都覺得CLS
第一次就好似去左立法會咁衝擊
第二次就發爛渣 自己再開多個EGM圍威喂 然後通過哂D野

唉 都唔知重有無機會拎番D血汗錢..

希望可以拎得番啦 之前又有咁多好消息...
希望深圳幫不如諗下點復番牌先再奪權啦

搞好左復牌 我唔理你地邊個羸呀...
唔復牌 一齊輸..

總而言之就係比佢玩死

希望快D有好消息啦, 等到人都癲啦

搵著班小股東黎較飛
又要搵佢地做媒 重要分分鐘佢地一個崩都拎唔番

深圳幫邊有為小股東著想過丫其實

唉, 搞少D動作, 等隻股票復左牌先爭野軫好啦

而家班管理層真係慘, 咁辛苦救間公司又比人窒頭窒勢

最仆街就係曹貴子

搞屎棍曹貴子還我血汗錢

好文重溫, 由受害者變罪人都係比人轉移視線
明明始作俑者就係曹貴子條躝坦

好在有而家個班管理層救亡
唔係就真係一早斷左氣

所以話, 曹貴子就係千古罪人

壞事做盡, 掠水掠到盡都竟然無事無幹, ICAC 點做野

難為最後咪又係小股東埋單

呢條友自己衰就好啦, 幾多人同錢比佢拉埋落水